明日9/15係咪中午有個去英國領事館請願既活動？

明日9/15係咪中午有個去英國領事館請願既活動？
喺邊度集合？sorry我笨笨無記低個時間

「推到民陣睇到」915改為向英國領事館請願